🇳🇬 其實我有少少自殺傾向，已經mark低哂以前叫我去死既會員！

向連囝篤左灰，有咩留返睇個官講啦

俾你嚇一嚇我都想自殺了

包皮怪

好

帶領尼日利亞再贏阿根廷先死OK

唔好死

唔好死 你死左仲有邊個比我地笑

笑4

連狗瀉左膊啦

去死

唔好做傻事呀

玩留

早D死啦。波台狗柒頭。唔死無撚用

帶埋阿古狗

去死啦垃圾黑鬼

op 好好波，op好靚仔

ok!

做得好

收嗲啦

提示: 該帖被管理員或版主屏蔽

一場阿迷咁講野

Nigga

關你撚事咩，過主啦！